{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009304",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "구들장황소곱창"
    },
    "text": "ソンウプラザは京畿道安養市東安区坪村大路223番キル11に位置しているところだ。 ここは毎日禿山洞の牛市場で直接選別してきた純粋100%国内産ホルモンを使用する。 ホルモンと一緒に辛い特製ソースを添えたニラ&もやし和えが楽しめる。 このおいしい食べ物を楽しむためには、自然石の石板を利用しなければならない。 場所は中央噴水台から100m直進した後、右側のソンウプラザ建物の裏側の駐車場側に行けば良い。 営業時間は毎日15:00から01:00までだ。 メニューはコプチャン、シマチョウ、ギアラ、塩筒、レバー、センマイ、チャーハンなどがある。 ホルモン1人前は250gで23,000ウォン、シマチョウ1人前は250gで23,000ウォン、マクチャン1人前は250gで23,000ウォン、塩筒1人前は250gで20,000ウォンで販売される。 チャーハンは3,000ウォンで楽しめる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンウプラザはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソンウプラザは京畿道安養市東安区坪村大路223番キル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンウプラザではどのような食べ物が楽しめますか？",
            "answer": "ソンウプラザでは純粋100%国内産ホルモンを使用した料理が楽しめます。特に、辛い特製ソースを添えたニラ&もやし和えがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ソンウプラザへのアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ソンウプラザへは中央噴水台から100m直進した後、右側のソンウプラザ建物の裏側の駐車場側に行けば良いです。"
        },
        {
            "question": "ソンウプラザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソンウプラザの営業時間は毎日15:00から01:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソンウプラザのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ソンウプラザのメニューにはコプチャン、シマチョウ、ギアラ、塩筒、レバー、センマイ、チャーハンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホルモン1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "ホルモン1人前は250gで23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シマチョウ1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "シマチョウ1人前は250gで23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マクチャン1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "マクチャン1人前は250gで23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩筒1人前の値段はいくらですか？",
            "answer": "塩筒1人前は250gで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 415
    }
}